立法會泛民可提出修改警隊條例同公安條例

第232章 《警隊條例》

50.涉嫌人士的逮捕、扣留與保釋以及涉嫌財產的檢取

(2)任何根據第(1)或(1B)款可被合法拘捕的人，如強行抗拒為逮捕他而作的行動，或企圖逃避逮捕，則警務人員或其他人可使用一切必需的辦法，以執行逮捕。 (由1992年第57號第2條代替)

呢條法例，係一切為拘捕時而使用武力既基礎來源，取消左佢就得返各條嚴重罪行，例如危險藥物條例，槍械及彈藥條例賦予使用武力既權利

第245章 《公安條例》

成條都限制示威遊行嘅權利，違反基本法，可以司法覆核

體制內反抗既方法

召喚 dead body

Push

Push ah

呢個時候可以召喚 dead body

冇用，六月講到而家，個民智仍然冇諗過咩叫法治，五大訴求係得把口

Over my dead body

推

其實已經提左架啦，等緊柒婆批

體制內反抗既方法
只要做好做選民登記
地區直選和也要同時(攻陷)功能組別+特首選委會
香港人(公民提名)自己選特首
現在還有一個月時間 飲食界 勞工界七個人組織工會
全力進攻 (攻破)立法會功能組別
必須消滅 傀儡 拗著數(自由黨)和其他建制派賣港賊!
請考慮這個建議

請認真考慮這個建議[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞
做選民登記
地區直選+(攻陷)功能組別
也要同時攻陷特首選委會
香港人(公民提名)自己選特首

一炮三響
1.攻陷飲食界別
2.可以同時考慮七個員工
登記(工會)勞工界別
3.三個人
便可以申請體育或演藝團體界別

根本冇需要修改，因為呢啲條例根本就係惡法
必須要廢除